% Main document Analysis
%
% sources: 
%

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{book}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}


% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}

% Plot styles
\pgfplotsset{orangemarker/.style={color=orange,only marks,mark=*, mark options={scale=0.5}}}

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{\vspace{-3cm}{\fontsize{40}{48}\textbf{A N A L Y S I S}} \\[10mm]
\fontsize{25}{100}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20}
\author{    Andrej Scheuer,\\
            Stefan Gloor}
            

\pgfplotsset{compat=1.7}                   
\usetikzlibrary{    shapes,
                    arrows,            % Pfeilform
                    arrows.meta, 
                    chains, 
                    external,          % Externalizing graphics
                    positioning        % Node distance
                }    
                
\definecolor{darkgreen}{HTML}{008E00}

% Spezielles für Plots %
\pgfplotsset{compat=1.7}                                                                % Version? für Plots  
\pgfdeclarelayer{bg}                                                                    % Hintergund-Layer
\pgfdeclarelayer{l1}                                                                    % Layer1
\pgfdeclarelayer{l2}                                                                    % Layer2
\pgfdeclarelayer{l3}                                                                    % Layer3
\pgfsetlayers{bg,l3,l2,l1,main}                                                         % Reihenfolge der Layer
\pgfplotsset{soldot/.style={color=blue,only marks,mark=*}}                              % Definition ausgefüllter Punkt
\pgfplotsset{holdot/.style={color=blue,fill=white,only marks,mark=*}}                   % Definition hohler Punkt
\pgfplotsset{smldot/.style={color=black,only marks,mark=*, mark options={scale=0.5}}}   % Definition kleiner Punkt  
\numberwithin{equation}{subsubsection}  % numbering of equations

\fancypagestyle{TitlePageStyle}{ %% frontpage
    \fancyhead{}
    \cfoot{\today}
    \lfoot{A. Scheuer, S. Gloor}
    \rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[C]{\nouppercase{\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\today} %% following pages
\fancyfoot[L]{Andrej Scheuer, Stefan Gloor}
\fancyfoot[R]{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{% % Removes number next to section in header
    \markboth{#1}{}}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
\maketitle

\thispagestyle{TitlePageStyle}

\tableofcontents

\chapter{Differentialrechnung}
    \section{Grenzwerte}
        \input{../Grenzwerte_von_Funktionen/sections/limes_einer_reellen_fkt.tex}
    \section{Differentialquotient}
        \input{../Differenzen_Differentialquotient/sections/differentialquotient.tex}
    \subsection{Begriff der Ableitung}
        \input{../Differenzen_Differentialquotient/sections/ableitung.tex}
    \subsection{Tangenten}
        \input{../Tangenten_Normalen/sections/tangenten.tex}
    \subsection{Normalen}
        \input{../Tangenten_Normalen/sections/normalen.tex}
    \section{Ableitungsregeln}
    \section{Wichtige Punkte der Kurvendiskussion}
        \input{../Extremwerte_Wendepunkte/sections/wichtige_punkte.tex}
    
\section{Integralrechnung}

\end {document}
